如果解放軍自發出嚟時同市民發生衝突會點?

佢地會唔還手?
打走到佢哋，傳媒會點講?
示威者打輸咗又會係點?

對我哋嚟講佢還唔還手都係攬炒
佢哋咁冇腦一定會打，可能仲惡過班曱甴

一打嘅話會發生咩事?會點發展落去?

推

推2

好恐怖呀屌

走佬啦 仲打乜春
連班綠物體都打唔贏

一定扮弱者
一定扮弱者

到時咪又係話
香港對中國解放軍無管轄權

依班仆街未上裝wo

冇可能 你見防暴同藍絲一齊在埸就知乜嘢事

第二十條 香港駐軍人員犯罪的案件由軍事司法機關管轄；但是，香港駐軍人員非執行職務的行為，侵犯香港居民、香港駐軍以外的其他人的人身權、財產權以及其他違反香港特別行政區法律構成犯罪的案件，由香港特別行政區法院以及有關的執法機關管轄。

自發參與香港治安工作

一家春袋係大陸 俾個天佢做膽都唔敢出

連坐 誅一族都死

出得軍營已經係非法

即係執行職務就冇王管咁嘅意思呀

Green object 未上裝，我諗你可能同佢都有得係咁意打下

老解就.......笑佢哋淨係識摺被係同其他正規軍比，你就算有刀對老解空手，都未必有得打

執行職務=港共請求,中央軍委批準

班童軍剩係識取笑人 連休班狗都要圍毆先贏 仲話越級打老解

算撚數啦,仲法律
加下都無理頭鳩自發左出黎

你都戇鳩嘅
大陸不知幾多單解放軍唔夠城管打
去叫雞俾人屈打一身上新聞

根本除咗職業格鬥家之外冇裝備唔會好得去邊

體能、基本反應呢啲嘢老解同城管或者大陸雞竇啲睇場比個結果我哋參考唔到，同大部分手足比就真係我哋輸八成。我哋連打狗劏狗都有難度，我唔明對老解你嘅信心從何而來？

大家要知道藍屍加港豬(當中包括淺黃)都係支持清路障, 所以清路障可以話係多數民意(有好多人係反政府但支持清路障, 無錯, 港豬就是那麼多)。

今日解放軍出來清RB, 形象不錯, 藍屍固然支持, 港豬亦感認同, 可以話加哂分。
如果有人同老解衝突, 就會出現"軍民一心抗暴"的情況, 對抗爭一方非常不利。而過程中若有老解受傷, 就可以話老解受暴徒襲擊, 到時師出有名, 歐美亦難以阻撓。

因此, 要打國際戰線。向國際說明解放軍已出動, 將來有機會出黎鎮壓, 呼籲國際加以警惕。另外, 今次唔同山竹, 個次係政府同解放軍有共識才出動; 但今次老解聲稱自發, 咁政府知唔知? 呢個一定問政府, 如果政府話知, 咁可以話政府要求出解放軍, 事態嚴重, 要話比國際知; 如果政府話唔知, 咁就係違反基本法, 就更有問題, 更加要把問題推向國際

黎緊對家的招數會愈來愈高, 大家小心

劇本出現了